[
    {
        "id": 120,
        "question": "Rütbeyi göstermek için üniformaların omuzlarına takılan işaretli parça",
        "letter": "A",
        "answer": "apolet"
    },
    {
        "id": 1083,
        "question": "Erkek kümes hayvanlarının en iri ve yaşlı olanı",
        "letter": "B",
        "answer": "Babaç"
    },
    {
        "id": 535,
        "question": "Gerçekten, hakikaten anlamlarındaki bir söz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cidden"
    },
    {
        "id": 1762,
        "question": "Her zaman menfaati doğrultusunda hareket eden kişi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıkarcı"
    },
    {
        "id": 548,
        "question": "Şeker hastalığı",
        "letter": "D",
        "answer": "Diyabet"
    },
    {
        "id": 1092,
        "question": "Yemiş koparırken dalları çekmeye veya kovandan bal almaya yarayan araç",
        "letter": "E",
        "answer": "Eğiç"
    },
    {
        "id": 752,
        "question": "Anlayış, seziş, sezgi",
        "letter": "F",
        "answer": "Feraset"
    },
    {
        "id": 90,
        "question": "Retina ve iris bulunan organımız",
        "letter": "G",
        "answer": "göz"
    },
    {
        "id": 1225,
        "question": "Özel olarak, özel bir biçimde",
        "letter": "H",
        "answer": "Hususi"
    },
    {
        "id": 1944,
        "question": "BİR ESERİN ARKASINDA YER ALAN ALFABETİK LİSTE",
        "letter": "İ",
        "answer": "İndeks"
    },
    {
        "id": 1206,
        "question": "Güzel yazı yazma sanatı",
        "letter": "K",
        "answer": "Kaligrafi"
    },
    {
        "id": 1832,
        "question": "PORTATİF KÜÇÜK ÇOCUK TUVALETİ",
        "letter": "L",
        "answer": "Lazımlık"
    },
    {
        "id": 1619,
        "question": "Bir eserde sık sık tekrarlanan süsleyici öge",
        "letter": "M",
        "answer": "Motif"
    },
    {
        "id": 1676,
        "question": "Çeşitli belge ve işlemlere geçerlik kazandırmakla yükümlü kamu görevlisi",
        "letter": "N",
        "answer": "Noter"
    },
    {
        "id": 1736,
        "question": "Elektrik sinyallerini görselleştirmek, ölçmek ve analiz etmek için kullanılan cihaz",
        "letter": "O",
        "answer": "Osiloskop"
    },
    {
        "id": 358,
        "question": "Bir vakitte yenilen yemek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öğün"
    },
    {
        "id": 1023,
        "question": "Baykuşgillerden, orman, dağ ve kayalıklarda yaşayan, uzunluğu 65 cm, sırtı koyu kahverengi bir kuş türü",
        "letter": "P",
        "answer": "Puhu"
    },
    {
        "id": 764,
        "question": "Selam ya da teşekkür anlamına eğilme ya da diz kırma biçiminde yapılan hareket",
        "letter": "R",
        "answer": "Reverans"
    },
    {
        "id": 1232,
        "question": "Yanılarak, yanlışlıkla",
        "letter": "S",
        "answer": "Sehven"
    },
    {
        "id": 1682,
        "question": "Çorba ve pilavda kullanılan, türlü biçimlerde kesilerek kurutulmuş buğday unu hamuru",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şehriye"
    },
    {
        "id": 720,
        "question": "Tutum, idareli tüketme",
        "letter": "T",
        "answer": "Tasarruf, Tasaruf"
    },
    {
        "id": 453,
        "question": "Bir devlete vatandaşlık bağıyla bağlı olma durumu",
        "letter": "U",
        "answer": "uyruk"
    },
    {
        "id": 725,
        "question": "Birci, birlikten yana olan, tekil, birimsel",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üniter"
    },
    {
        "id": 1506,
        "question": "Geliş, gelme",
        "letter": "V",
        "answer": "Vürut"
    },
    {
        "id": 885,
        "question": "Pembe veya erguvan tonları ile karışık koyu kırmızı renkte,saydam, değerli bir taş",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yakut"
    },
    {
        "id": 1143,
        "question": "Belediye hizmetlerinin güvenliğini sağlamakla görevli yönetim",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zabıta"
    }
]